今個月想出部3d Android 手機

HTC EVO 3D 定 LG OPTIMUS 3D 好 ？

比d意見
HTC EVO 3D
LG OPTIMUS 3D

咩年代

當年3G升4G
啲手機廠搞好多gimmick 又整3D camera, 3D screen

同而家摺mon差唔多啫